麻煩你地唔好跟大台咁快散，仲有好多人back up

好多英美澳加既留學生仲未返香港，見到佢地都好想參加反送中遊行，只要拖得越耐，出黎既人只會越多！希望大家努力堅持，唔好咁快就走！

push